尼馬到底登基定登機?

世足

善心打破零回覆